朗朗朗 豪坊～ 朗朗 豪坊

朗朗朗朗朗朗 朗朗朗豪坊

poker face?

唔岩音

朗朗朗 豪坊～ 朗朗 豪坊
朗朗朗朗朗朗朗朗 朗豪坊

弱

高佬強既城？

邊間教會

Don ki

【ドン・キホーテの歌】驚方之奠堂 ／ ポポデッドファミリーの歌 (原曲 : Donki Donki Song) 【高登音樂台】

donki